口交部：美國針對中資股投資是違法

外交部表示，美國針對中資股投資是違法。外交部回應，美國以國家安全為由，阻止聯邦退休基金投資中國股票，為投資者設置障礙，認為做法有違經濟法。

評級機構標普認為，中國可能無法做到中美第一階段貿易協議中的條件。中國於第一階段貿易協議，承諾今明兩年進口二千億美元美國商品，但標普指出，受新型肺炎疫情影響，中國的航空業﹑製造業﹑電能生產未能迅速復甦，中國的採購進程或未能達成預期目標。但認為如果豬流感逐漸減退，內地畜牧業復甦，中國或會擴大美國大豆的採購範圍。

另外，《路透》引述兩名熟悉情況的北京官員稱，官方近幾個月，多次在重要會議中，討論在疫情下，如何最大限度履行貿易協議。指個別月份未能完成的協議採購額度，可以在其他月份中陸續補回。

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

賤種支那又干預別國內政

豬流感？

咁緊張做咩？
遲下會唔會侵仔打飛機都要比你話傷身

你中國放棄買美債囉

美國內部法制不容其他國家說三道四

一個冇法治嘅社會話人地違「法」，On9到極點，港府、黑警、支聯辦、港澳辦、甚至香港D深藍屍都違法咗好耐啦，結果？

繼續戰狼外交啦，等睇全球組成同盟國打柒支那。

保障自己國民嘅退休金都唔得？

非洲豬瘟又當流感，差不多係咁上吓

睇到R晒頭

跟你玩法 依家嬲嬲？

反對完咪又要買美國貨
慳返啖氣好過啦

push

ppppeesh

美國終於打爛仔交啦

puuuuush

3個唔同Source係度講3樣野再合埋一篇文

支那都可以唔好買美股

違咩法又唔講 就算違法都只係美國國內問題
不容你支那說三道四

澳洲點睇?

口交部出聲代表乜

直頭係美國退市啦

呢張圖嘅對白好多situation都apply到

要求香港外匯基金抵制美國股票
沽哂所有美股，以後只買A股

黃色經濟圈

超級黃色經濟圈

fb Google, 請守中國法律

搵畜龍拉人，死士師去告，紅底官去審囉柒頭

郁佢囉

美國達反中國法律，要加以制裁

咩叫經濟法？係國際層面定美國法律？

話人違法一陣又違反人地個貿易協議

驚撚到

屌 中國真係好撚唔知醜

唔比人投資依樣個樣
人地走就嘈巴閉

利用人哋嘅民主制度去攻擊人哋，卑鄙無恥！喪心病狂！

咁你去執法囉，無人執行點叫法呢

呢廿幾年見唔少喇
專制國家濫用民主國家法律罅去破壞人哋既民主制度

中國真係好撚驚

支共就係博支那人無腦又奴性重, 拋一句違法就當美國唔啱

根本D支那公司D數簿整到烏哩單刀咁話支那國情唔俾查/美奸幫手避免查就走去上市cap水

想知中國股點樣毒害美國退休股民可以睇返依套記錄片
The china hustle(2017)- Netflix
The documentary depicts a systematic securities fraud that continues to occur in the United States, wherein small nondescript Chinese companies are hyped up and sold by American investment banks to U.S. based investors. Many of the film's protagonists are activist shareholders and Due diligence professionals who discovered the fraud and subsequently short-sold the toxic stock in order to bring about the collapse of the fraudulent entities

上面講得正確,中國係冇可靠嘅核數師/會計師, 因為好快比人打靶

賄賂議員

出律師信告鳩美國囉

講犯法有國家夠支那有經驗？

人地地頭點到你出聲呀

中國:好嬲好嬲